老母板audio問題

原先用B85M-G，
Carousell買左塊二手Z87-A。
上完塊板舊audio driver好似用唔到，
所以uninstall舊，裝官網audio driver，
BIOS都有enable Realtek Audio Controller。
部機detect到我set speaker（插主機板3.5mm）
同埋headphone（插機箱前面板3.5mm），
但係兩樣野都只係出滋滋聲。
是咪on board audio打左柴？
如果係，唔加sound card既情況下是咪無可能整得翻？

推
求教

推

補充：
宜家暫時用緊顯示卡hdmi過audio落mon，set speaker插mon。
系統係win10。
Speaker、headphone插翻舊板正常使用。
塊板其餘所有功能應該正常，未試digital audio output。
我試曬所有analog audio，輸入輸出都唔得。

好彩淨係壞audio